陳年 Notebook 叉唔到電

Acer V5-573G

呀仔平時用嚟上Zoom
有人忽然話未接上電池
內置電拆開再插都唔得
洗過個Windows 10又唔得
買過舊電插過都唔得

我本身有Desktop
部Notebook真係用嚟上Zoom (唔想買過)

有冇人幫到手??

你要搵工具check 老母版係咪短路
正常黎講直插冇電池都開到先係

邊個投錯胎做你個仔真係慘有對咁嘅垃圾廢柴父母
明明五千蚊就已經可以有部慳位靚仔有型恐怖效能嘅Mac mini , 比多兩千有MacBook Air。。。
認真，你呢啲仲堅持要用Windows嘅傻閪真係要醒下
我都買咗返嚟試玩Apple M1晶片發現個效能真係好恐怖一路掘礦一路打機效能仲要勁過我以前果部iMac 2019 Max upgrade

而且英美啲學校個個都用macOS，不過睇你咁嘅款都冇諗過會送個仔個海外留學

究竟你個仔跟住你對垃圾父母過住啲乜嘢非人生活?

幾千蚊部電腦都唔捨得買俾佢要用部舊到差唔到電嘅垃圾windows notebook ？

冇工具
他錶？

宜家直插冇電係開到

多謝你咁有心機回覆我
五千幾我留俾佢去學野好過

用排除法只能估計電池接口 / driver

試下攞去俾人整

即係冇計了

真係慘，同學仔個個唔係ipad就macbook，你個仔用親d野都係垃圾，窮人生仔真係正仆街

Zoom上星期一至四
下星期五先拎去SSP

哦

插住電開機囉

用住手機上先

其實想姐姐方便啲
條友就咁斷電熄咗部機幾次

我要remote開Zoom
同埋我想錄影做紀念

所以唔畀人舊年買？
未出之前法國macbook真心買唔落

潮文黎？

新潮文?